曹星如 vs 鍾培生, 兩個邊個好揪d？

如果曹星如同鍾培生打場拳寶, 邊個勝算大d？

鍾培生應該勁過徐曉冬小小，同曹星如打會唔會 Double KO?

一定係鍾培生
馬雲都抽得贏宇宙最強

黃洋達(皇上)(大亨)勁啲